有冇人識入二次元既方法

受夠呢個世界了 希望可以進入二次元世界
開後宮 有冇人識入

Ax^2+Bx+C

暑假完撚得未？

up乜呀

地球好似冇二向箔買

帶個眼罩 之後大叫 link start 就得

我打開窗跳出去就入咗
最近7月14先翻上黎

係三次元生活真係好唔開心
受夠了

要登出左三次元先可以轉ser

唔中意智奶

Hydro press

sick ball!

二次元其實都有毒撚

自殺po
要報警

好似要有數碼暴龍機先入到去

降維打擊